呢個世界真係好唔公平

唔只係社會上 就連家人都係

Lm跟進

屋企隻飛雞？

你唔係咁天真仲以為有公平呀?!

以為係屋企會有 太天真了我

同意的

我都係曾經有諗會有
但屋企發生左事
就知唔會有公平依兩個字

加油啦巴打啦

你都要加油呀巴打

連登有愛

哇
你唔洗瞓?!